[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (1904)

1001唔撚開

東京 禁屌左咁耐 水戶都攰啦...
東京 要入波了

推另一個